點睇雲加比人炒反而有更好發展

有歐聯打，有得爭冠，有球星用，有錢使，雲加又贏